94巴絲埋嚟吹水啦！

話說吹水台淨係見到90-93/95既吹水post或者tg group
就係無94既，
想搵返94既朋友吹水都難
都係自己開post算啦

有興趣入tg group就填張form

或者係到吹水都得！

94 ❤️

❤❤
其實呢到係咪無乜94

94

周圍都少

我都覺
真係好難搵

人呢